我崩潰 可以點做

自己一個坐喺屋企門口
屋企唔敢返 唔知可以同邊個講